可唔可以劃分清楚返每個版嘅內容？

問題主要係體育台，好多時都離晒題
有時講吓笑，講吓第二樣無妨，但近排完全係變本加厲
嗰啲小圈子post都由得佢，但係好似今日咁，熱門10個有6個完全唔關體育事，直情頭3個熱門post都係冇關嘅

唔係唔俾佢地講，但係可唔可以去返合適嘅板面討論？
有冇admin可以跟進吓？

波台 = 派膠台 / 吹水二台

高登文化不嬲係咁